覺唔覺得卡士蘭同任達華好似樣？

失散兄弟